21:13狗鐵九龍灣A出口大量狗

如題

等巴士見到有狗帶埋旗出車